膊頭有花嘅同我入嚟！

成日同個藍絲親戚理論
由6月示威開始到依家罷工為封關
佢一講到如果中國一同香港斷絕
唔供新鮮食物比
香港就無得食新鮮野
肉呀菜呀
小弟讀書少 爻吾刀。。。
有無人可以幫幫手
上網搵又無資料
我淨係知水可以自給自足

支那？似乎係輸入病毒同間諜最有效率

去百佳,,惠康,,一田行一轉,,中國貨只佔少數
仲有香港係有豬魚埸,,香港仲有出海魚民,,
只不過係大陸大量入貨佢地先冇得撈,,佢地出山談可容易,,
未有大陸貨之前,,香港都係咁過生活有咩問題?

多謝大佬！